世界真係好唔公平

點解男人𥄫女就比人覺得咸濕 女人𥄫仔就無問題

靚仔𥄫可能無問題

巴打做咩咁委屈？
𥄫女俾人話？